大家考車1 take pass 左幾多次?

me = 3次

個標題Up乜鳩呀 1999

屌左一個處女三次

1take pass=一次

可以考唔同類型架嘛

兩次
1,2
3,22

你弱智就咪撚獻世啦

如果樓豬係講唔同牌
電單車 密斗咁計 又合理嘅

你= 低障

你個名改得幾啱

1137癲佬

中文U？

尊重啦

阿媽 = 母親？

唔識字？

！？
咁你p牌時 要重考
都可以再1 take pass既...
係咪想咁講

*超速扣曬分 加監後

有d人視野比較狹窄

你係咪想講，考3個唔同嘅牌（例如26，46）3次都一take?

秒撚晒

同問條女你隻豬比人食左幾多次一樣

原來有得pass好多次唔講真係唔知

第二個獨生子

6 take 0 pass

麻煩睇下我個留言正負評 再比較番你個post 中文差就proofread下先好開post啦柒頭